有冇人用過軌跡球mouse??

唔洗成隻手郁,靜係郁手指,係咪慳力舒服好多??

打機都好似唔錯..

慳位好多，唔使郁手腕撞嚟撞去

我會用到虎口位抽抽地筋

打機會好用過手掣
但同mouse好唔同 要習慣

文書就似 Touch pad 咁碌
但好少型號選擇

用電話已經會損耗手指公
用電腦都用埋手指公嘅話好快唔洗要

普通mouse好用過佢

電腦又用手指公
電話又用手指公
好心你就用下第二隻手指

電話左手
track ball 右手

用得耐會好累隔日重會痛

之前用M570,轉咗尼款唔錯

mouse用得耐係手腕痛
trackball係虎口位痛

感覺會好似用touch pad打fps

Kensington啦

早排屈親手指公
發現佢真係好重要
佢唔郁得係拎唔到嘢
擰唔到樽蓋扭唔到鎖匙揸唔到牙擦
而家電話打字都唔敢左右手指公同用
左手拎機右手食用篤
呢啲簡直係慢性謀殺手指公

用左十年以上，最好用係個轆

攞返舊時隻Mouse 出黎反轉黎用

靈敏度1000以下？
要冇位到咩地步先會撞嚟撞去

識貨 但佢萬年sensor 唔更新 大解像度D moon,雙moon 感覺唔太好
轉左用CST laser trackball 正好多 又用金屬bearing,換粒桌球,鋼波入去都OK,但間野執柒左了

利申: 由orbit 轉expert轉cst,大波波正好多

返工用trackball 過時試過用trackball 玩CsGo, 玩左陣我用返隻垃圾Mouse玩

$270就買到

個樣幾靚仔
用中指食指係咪好用d？
打機會唔會唔順？

用呢D單邊 隻手指公會痛

要用就用

本身用緊slimblade,換左4k mon之後就擺埋一邊, dpi太低

我仲用緊m570本身手指公成日穿魚蛋變咗慣性，想加強返手指公附近肌肉，同埋聽講對手腕壓力細d, 買咗黎係公司用，一用用咗兩年幾。
用落覺得好方便，又細聲，隻mouse 又控制得好d, 最緊要係感覺手指公肌肉真係強壯返，無咁易穿魚蛋